到底啲警察諗緊咩

到底份工重要定屋企重要

一百萬人上街保衛家園。你地幫手維持秩序定聽指示擊退捍衛緊你都係一份子既香港人？

一百萬人上街保衛家園。諗一諗自己 你到底係咩人，點解可以望住一百萬個自己人咁齊心爭取屬於你都有份既權利而你選擇企係對方個面，因為你係警察？

一百萬人上街保衛家園。今次比起黃傘，香港人已經比較溫和，當然亦有激進份子，但係政府決定無視，十二照舊，你地全程望住我地香港人為自己爭取自由，再望下政府既回應，你地，有咩感覺？

一百萬人上街保衛家園。而家講緊既係條例通過左，你地唔再係警察，你地會變成公安，到底係咩野驅使你地仲可以咁盡責反工？做警察既責任？咁做香港人既責任係咩？

要你地調轉槍頭係無可能既事，亦唔係天真到叫你地罷工抗議因為更加無可能，只係他朝一日你地有小朋友，佢地問你地今日，仲係做警察既時候，有無為香港人做過啲咩，點解今時今日會無左個香港既？

希望你地唔會只可以答：我地噴左胡椒噴霧。因為我細個讀書個陣教，警察係保護市民，維持香港治安，而家香港都就黎無啦，咁你地反工既意義係乜？

當然，我相信今日亦有真心想幫人既警察，我眼見都有唔小警察只係想指導方向比人既時候被無理取鬧，不過有白亦有黑，大家心照。

唔係一面倒屌柒你地，我都係希望遲啲香港仲會有警察，而唔係公安，希望遲啲仲可以有香港。

天祐香港

佢地已經唔記得左警察係要保持中立

佢地只會諗份工帶黎既利益 理撚得香港變成點

香港地無乜工唔洗技術要求就有兩萬中

我地應該諗佢地點解可以咁打人
佢地最珍愛嘅係咩？
錢？權力？定佢地屋企人

哂氣啦 有志氣果班已經雨革辭哂職
今日唔想返工既大可以去拎醫生紙

你係街上見到果D 全部都係撚屌黎嫁
唔洗同佢地講D乜野去感化佢地 慳返啖氣好過啦

所以我真係諗唔明 今日出現既警察到底係咩心態

They are well paid for it
無錢有無人會做？

仲勤力啲拉幾個返去搏升職加薪

根本佢地冇思想 遲早一日比公安代替哂佢地

警察部每年洗咁多錢，又心理醫生又咁多training。如果你覺得佢哋會畀人三言兩語感化嘅，重洗做臥底嘅？

對警嚟講，而家d人係搞亂香港。佢哋係為咗聽日大家可以照常返工返學而搏緊命，都不知幾有使命感！

係嗰堆打壓示威者既警察眼中 得錢 同 權力 地位 同 交配

全撚部都係狗邊識聽人話，仲話感化喎

唉五年變本加厲

佢地一定份工重要

你面對緊嘅係半武裝力量
佢地會覺得自己係正義

人民只係屎係垃圾

到底佢地個腦裝緊啲咩.....

你要記住佢哋係偽進仔
思考同能力都好有限

一個無能嘅人得到權力
佢就會以呢份權力為自尊
你話佢唔識思考，咪觸動到佢自尊
好自然嘅事嚟

裝屎
本身有小小良知嘅都比人洗哂腦啦

同港豬廢老一樣,不過多樣好處係可以玩無雙
佢地眼中係100萬件傻仔咁撚走出黎搞搞震
仲搞到連我都要係度受苦
夜d仲留係度果班撚樣一定要大大力打鳩佢地先得